平安夜獨自過揮手區

第3年了 一出親街望到堆情侶就心酸

有冇人組團出街見情侶就講屌你老母

比人打撚死呀你

會唔會講到第二朝開唔到聲

打咪打驚條毛，我又冇嘢可以輸，但係班情侶白白冇咗個開心嘅聖誕

落尖嘴實比人圍死

第18年了

係屋企呢埋算

第3年咋麻